# Fonctionnement

Explication du fonctionnement du site.

## Agenda

Les événements dans l'agenda sont des Articles. On peut leur attribuer une date d'événement en renseignant le champ "Gestion des dates" et en donnant une date de début.

L'affichage est géré par le modèle de page Agenda (page-templates/agenda.php).

### Minimalistic Event Manager

Fait fonctionner la gestion des dates d'événement de l'agenda.